今晚算唔算係見證一代球皇末落？

呀朗carry葡出線
美斯最後隊長上身帶返起隊波
好似仲係十年前佢地冒起咁有氣勢
到16強好似出現左疲態
美斯連過三人 最後腳軟
呀朗身體質素再好都勝唔過高密度防守
先發現原來前幾場只係虛火
下年西甲仲可能見到佢地爭個你死我活
但再下年 c朗可能已經俾皇當人球賣走
美斯開始似小白咁踢半場就換走
另一邊廂 古天奴 包皮踢到曉飛
水準完全係佢地之上
今年呀朗仲有機攞金球 話曬carry皇歐聯
但包皮勁到咁分分鐘19歲就登基攞世杯
搶埋今年金球獎
估唔到最後都係分唔出勝負
見證唔到兩大球皇其中一個登機 另一位登基
5:5 可能係一個最遺憾 亦都係最完美嘅結局
利申小花迷+疤狗
雖然我覺得美斯>>>cr7
腳法悅目(有feel)
但我更欣賞係
messi嘅humble
cr7嘅毅力同leadership

完了 完了

咁欣賞美沙嗎?

死撚開啦屌你老母

仲未FEEL到有邊個接力下一代好似佢地2個巨人影子咁...

個人睇好包皮 古仔

中英夾雜

美沙接班美斯
古亞迪斯接班C朗

時代唔同代表人物都自然會唔同 唔肯定之後會有另一個messi/CR7 但到時自然會有另一種風格唧球皇誕生 (e.g : 包皮)

前面嗰兩件隻去人毀啦

皇你老味呀都無影響力既
以前大細哨,施單果D就真係皇喇

一個人始終好難carry成隊波

球皇既命運
你幾勁都好
都係要你帶住d遺憾走

屌你老母阿甲仔食屎

係啊係啊 永遠神化舊人 佢地做到美朗兩個咁癲？
到美朗退左落黎一定一堆人話佢地係最勁個兩個

咪撚on9啦
美斯牙朗點會勁唔過

包皮最多亨利咁上下

經過呢屆世界盃 全世界都識得你喇

識得你有幾撚廢

呢個值得再睇下..

不過包皮呢場表現己經 > 亨利過往國家大賽表現了...

19歲真係唔可以咁快落定論

咁當然, 但19歲有呢個level前途己經無可限量....

佢19歲表現 > C朗19歲了, 同美斯19歲都有得鬥...

古天樂 巴西友通常都唔keep得長唔睇好 再講美斯極高天份 C朗對自己嚴格自律同訓練 真係仲有人做到

唔覺有人會做到
要keep一年可能得
keep 10年喎
球星又有錢又有女
好難咁節制

幾年前已經係咁講啦 出撚左去邊 根本兩個都十幾年先可能有一個

享利世界盃八強殺過巴西
國家隊all time topscorer

麥巴比仲有排追呀

咁一個時代嘅結束 都係另一個時代嘅開始
未來球王我睇好會係包皮

多謝c朗同美斯比左咁多年好波比我睇

唔洗再爭啦 打和啦super

我點睇未來十年都無人追得貼佢地個級數
麥巴比有前途極都好難追

睇到想喊屌

無錯呢二個球王係4屆世杯盃帶俾球迷好多笑聲

拎左歐國盃會秤高少少

麥巴比要做球王首先要離開psg

兩個場內鬥足十年
俾左好多歡樂同激情球迷
但場外呢 依然有好多小朋友互相取笑漫駡
鬥足十年 橫跨8/90後既一代經典同回憶
佢地就笑足十年 鬧足十年 唔悶既咩 ？

我係疤/阿狗覺得佢兩個咁樣落幕好可惜
可能到我死果日都唔會再有咁既宿敵組合出現

同一晚被人16強踢走

其實都幾戲劇性
時代落幕

其實包皮係對住阿根廷班老後防先咁突出
睇返佢分組賽 好似冇咁生猛

同意，阿根廷班後防真係9到無眼睇
唔夠人快就醒少少早d封位啦

包皮=高大版奧雲

呢2條友仲誇過網球Fedal

睇下佢地有幾多貨仔啦 好多人都踢兩、三年就消失
邊似美斯 c朗咁威足十年

睇完沉晚果兩場波
好無言
一來兩大球皇雙雙出局，見到佢地頹，自己都頹埋一份
二來總係有班忽然球迷/低能仔係到抽水，又bye c朗bye messi，早日登機 之類

真心覺得好撚煩+幼稚
唔欣賞佢地都算 仲要出黎抽水覺得自己好識波咁

唉 btw見到c朗同美斯失落到咁 真係講唔出野

ive仔唔撚識humble咩意思啊？

睇完琴晚場波 到而家都訓唔著
真係好戲劇性一齊出局 個感覺好似好空虛
覺得之後會少左d野咁

本身好撚期待
8強嘅頂上對決

時代終結

右玉左花

細哨當年個個都叫佢準球王， 因為06世界盃踢得差

其實古都已經26，唔係話唔勁，但唔覺得佢去到球場王級

幾個人防一個都比佢速度硬爆

拉舒福特
馬迪爾
包皮呢

三個差唔多類型，但包皮明顯高幾班。除非前兩個未來會有咩突破啦

你講個三個應該得包皮會最接近/登到基
其餘兩個要有份爭應該好難 特別係拉舒福特

利申19000

係, 球壇要同時間有2個咁犀利既人出現
仲要鬥咁多年真係無咩可能

除左包皮, 另外兩個真係唔掂

其實新世代係呢3個嫁啦

包皮 屁馬 戴巴拉

靚仔仲大巴世界
唔好好似奧雲咁傷多過踢就得

的確 兩個一齊出局 最重要嘅比賽冇咗兩位最強 好似意味住一個時代嘅快將終結 準備重新洗牌 世杯亦將成位兩位一生遺憾

唔算，從來佢地兩個都無攞過世盃無人當過佢地係球王

暫時得包皮最接近
重要睇佢生唔生性

呢啲論調只係證明講果個人已經係老屎忽。
對佢地黎講所有野都係舊嘅好
其實係自己冇再接觸新事物
徙9氣

末你老味

你估球皇後天努力流架？ 似美欺郁啲就退隊？
下屆一樣以全球壇最fit身驅出戰世界杯 到時美欺睇電視就有份

google一下先知麥巴比98年出世
屌，自己好撚老

就算我冇睇波一聽足球諗起佢兩個

仲要有下個球皇都未必可以咁樣搵到個

年紀實力都相近既宿敵黎對比 差好遠

C朗同美斯因為有對方做競爭對手
所以先咁搏命提升自己想贏對方
怪就怪自己所在國既球員人才不足
你試下c朗美斯如果響同一隊
炒邊隊456都得啦下話

朗拿甸奴 都未出聲

泥馬有朗拿甸奴一半都上屆都贏左冠軍

佢哋如果係大細哨時代又咪係客串

球會唔係，國家隊完全係

又唔睇下兩隊波啲隊友係邊個

細佬仔玩玩具有咩好討論？

其實佢地同隊到底會有咩化學作用

c朗自己攞來即
本來有機會首名出線

心態決定一世
再留係鈀做山寨王無撚用

當世三死架?

想佢地2個合照

美斯C朗 霸哂十年金球獎 根本無其他球員夠佢地屈機
大細哨係神一般嘅技術，但只係只短時間呢

急流勇退

美斯humble?

講多d example?

包皮keep住呢種表現到29先可以同佢地睇齊

美斯果球一個過三個再格硬右腳 然後跪地真係..老了

包皮呢d就真係虛火啦 過多幾年唔知去左邊

C朗美斯年代正式完結

下個世代係邊個領導?

其實包皮依家19歲既表現咪同當年美斯c朗差唔多
如果換佢地兩個去今年法國隊都一樣咁勁
包皮的確好勁 但最少要keep到10年先可以拉埋講

可能之後會有慈善賽睇

中文都有呢個詞仲要用d無謂英文表達
十足d on9港女咁
“well, 我真係好appreciate C 朗同 messi ，c朗好charm好man 好involved 每場match，And I think messi 都good, I mean messi 好skillfull and tricky."

一篇文得3個字英文。你智商係咪分唔到成段英文同埋兩三個英文字夾雜嘅分別？
仲有，有邊隻英文字係無中文意思啊 . 你打LOL講嘅carry夠有中文啦
定係你唔識解humble喺到發茅啊

我本身都係student member
不過好full報唔到

on9港女

你理解能力屬於智障水平
humble要用謙虛有幾難？
呢個小學生字知你識，洗唔洗再三強調你識
而家知你小學畢業,得未？

陶傑都要屌7 d on 9港豬

學術詞彙嘅並列同普通日常用語中英夾雜都唔撚識分 果然係智障水平。student member講學生會員又係咪好撚難啊

係咪唔撚識humble比人講中惱羞成怒

算鳩數啦

影響力計最勁係碧咸

美斯唔會放棄

屌你老母斷腳啦

球皇?
咩依個年代球皇好似變左公廁咁既?

唔好啦

佢地唔識細哨

下年巴爾獨攬大權
又傷好抖左幾個月係時候爆了

以前郎拿度同郎拿甸奴
到郎拿甸奴同泥馬
踢世盃
屈撚晒機

美欺hum你老母ble, 咁既球品